【I/A】守望傳說 Guardian Tales(46) 做人好簡單 有大奶我就抽！

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

上個post條撚樣搞事搶1001
又唔係入開守望post 既人

一世抽唔到白盒對佢黎講無用

留個名

真係咁撚無聊都有

唉呢隻game想追進度，冇得靠勤力，要靠荷包

所以
我已經將佢變成另類掛機game

睇你追咩 追pvp就好快 三隻meta74夠上大師
追公會戰就破產 要追三隊

免費抽30抽中埋公主專
想問下之後抽人有無建議抽咩人？

依家隊嘢係咁

輕輕一推

所有資源練公主，其他3隻唔好搞住開個連鎖圈升下lv就算，抽下隻光天使/火奶。

最近試下放火奶做隊長
發覺都幾勁 有啲心郁想突爆佢

火奶74 HERE
完全有WOW 聖騎果個又坦又奶既FEEL

lm終於有第2隻74

竟然有人開post

都係夠碎同石比公主74 先比佢離開訓練室

梗係....俾得佢訓房....真係得2個CHOICE 先踢佢出房
1. 有人比佢更勁...但3星連專...
2. 打夠料 俾佢上5突爆

差400碎就5星
D覺醒石就比緊74暗坦仲差3-4個圈

我暗坦...出左房...
都唔用佢打即時PVP 了...
用返3隻74 ....火奶海軍土花....算
房訓土鹿睇下過唔過到個土塔先 之前光暗都過唔到20
希望土得啦

新帖留名

抽唔到土鹿
掛緊3隻74 海軍暗坦公主 好痴線

我都知咁係好痴線....但個會戰呢

真係無傷咁濟 無理由搞d 會友既

咁我都有狐狸 水狐 土花既

新手一律建議all-in未來公主

新po講多次

你升左好多74....
我係岩岩先升到3隻
2個境界

btw 而家打緊暗刀碎....希望唔好咁快nerf

刷多一日碎公主就可以5星直接突滿,
唔駛再坐訓練室
不過好似唔夠錢餵佢食覺醒石
每日得個十零萬, 練隻角淨係食石都要百幾萬

3隻74 ja
狐狸 海軍 暗坦
其他都係69

升完公主 暗刀...下隻升水狐先
但無突...得69 ...夠唔夠打會戰???

我hea 打 養生game
小型公會
出岩屬 每日都~200萬既

每日200 萬?
咁多....我每日得100 到ORZ

係咪下次更新就無晒舊版碎片關？

土花土弓隊
同
狐狸偶像蘭兒隊 都算穩既
暗隊有暗炮暗刀低未有心機升

哇你都真係好hea
淨係一隊土隊衰極應該都一百幾十要有啦玩左咁耐

唔識砌....74 得土花...日日打到50萬到....另一邊就暗刀打40令萬...跟手幾萬就最其他人打
我無DPS 角架嘛.....係岩岩有埋水狐....先諗...升埋水狐打
應該黎跟會上到150萬PER DAY .....希望啦XD
我打碎都係打得火 光 暗 土.....
咁輔角5星都係得呢4 屬

爬多D文研究下啦, 我地有團友接近無課基地170lv左右
今季都打到4500萬

我DPS 得 74 土花
69 暗刀...
呢期多隻69 水狐

唔上進

咁你可能資源分太散吧, 你基地幾lv啦

好開心 玩左3日 琴日抽中公主 今日抽埋佢個權杖

172 無課

咁你角色深度應該同我團友差唔多,
佢都係172 但係會練下2星角工具人

升爆佢

會呀 但啲錢唔多夠用 有佢個專武 招技都唔同埋 好勁

我上季130lv都打到100萬一日
冇升過2星角

呢隻game錢好缺的，慳住用

lm

ON9 既...又係果個問題.....人地出技....就LAG住食.....
我出技...人地避哂

打完....感謝主
有3個人比我LAG...
可以比我羸....阿門

呢個場打PVP好正
打左2日就已經由鑽3升到鑽1

值唔值得比石打多3場覺醒石，綠色覺醒石缺到癲

問句....如果個EVENT 已有既人都換哂....仲有靈兒尤金火爪狐狸未換...
換人碎定換里程好?

有冇公會收人 希望300名左右 我同我朋友
我打到1400萬
我朋友600萬

每日打5場, 今日GG贏得1場
幾時改撚左隻暗坦佢,
我有練都唔用..好撚毒瘤
完全0技術執箱跑跑跑換血
仲要搞到其他角異常硬, on9

小無課就唔值既, 不過你開頭缺就食囉
遲早會追到你練角速度除非你隻隻都要練爆

你唔換人邊去到里程

衰公....咁有D 人都換左架嘛....
但有D 上面果D ...人都未有...先問...洗唔洗換埋佢者

我就冇課體力既, 應該會差一萬左右先會換得哂
我全部換哂碎+里程, 鎚/覺醒石個D全部唔換

我調轉....D 唔用既角未換....開左條路換埋公主先

但條路換完之後...就有頭先個問題....
我公主暗坦土拳都換左 .
要換都係換埋暗炮
諗狐狸換唔換
火爪就應該都換既(因為有人)
但就係想睇下換人碎之前...係唔係換左里程先咁者
因為靈兒果D ....都係算吧啦

反正里程一定係最抵既野黎, 10張=2700石
你冇換錯的話應該係夠換哂所有角色碎+里程既

OK ...咁我再諗諗先....
因為火奶果行我唔換架啦...已74 ...
聽埋你講...都係換哂里程先再開路換其他野....淨係LAST 3行里程都2400X3
7200 PT.

你自己計下囉, 我有每日買100石體, 所以一日打齊哂差唔多有4000零分

我無買....真心有石都係抽就算

一個月少10抽~17碎, 但係多你3000體刷角色/刷魔鏡
玩左半年就18000體, 自己取捨啦

咦sor 係1500體XD

每日兩次體日日都買㗎喎

我買一條姐, 所以係1500體

買一條體算，第二條覺得好唔抵

講真GT呢隻game算好公道

手遊點解可以當玩家狗咁劏弱智咁撚？

新手想問有無公會收留？

新手們記得盡快打哂D碎片第一次3星拎石頭, 下版改左就冇哂

呢度嘅香港人公會都有一定會戰輸出要求，新手多數未咁快入到住

抽極都唔中公主專好非

玩到第七章都仲係主控緊主角 想重練了

你30 抽人同30抽武都必出3星保底...
2次都歪??

你未計要買傳說覺石

其實三星我呢家有公主 蘭兒 暗炮 火奶 戰爭女神（抽返黎）
但專武就得土弓同尤金
難搞

有公主火奶仲想點

無專武差咁遠

唔關事架喎， 有出到就會買既

用里程換囉 冇計，有課就每日單抽

無課點頂咁高既石量....
所以我選擇左.......打慢D ...
養生D

pvp勤力D囉, 每個星期都4800石

即時有2000石就執到了...
日日LAG 日日燥

唔好咁多藉口俾自己先
你前置set左係個ping就唔會去諗自己打得好唔好
我個ping max 係2000, 2000啊
應該冇人可以同我講輸ping
又唔係要場場贏, 普通玩家磨上去大師之嘛
我今日都5場輸4場

新手玩左幾日想問下
有土弓 土花 公主 但係三隻都無專
遲啲夠里程係咪都係應該換公主專先

你武器抽左保底未?

三十抽保底個個抽左啦

理論上係, 好睇你係咩玩家, 如果你無課/月卡黨就投資落T0角身上
公主強度足夠用好耐, 你慢慢練都唔怕淘汰
土花專就會俾你開頭打關卡/刷碎進度加速,
如果你係想刷土屬碎片先你可以考慮換土花專, 你會好快可以刷到70lv

我覺得場地都好大影響
上個場日日都輸3，4場
今次呢個場就輸1，2場only
可能因為我用水狐打pvp...

冇架如果大家練度差唔多，有時包剪揼你就已經輸左，我今日狐狸撞暗刀，公主撞狐狸換位又係咁 隨心打反正上大師時間問題

本季第5，我願榮光歸香港收人

要求本季5000萬up

有狐狸專
里程應該換公主專定火奶專?

你講羅馬定咩

即時一定唔係求其3隻74 就上到大師

已經半放棄左日日掃蕩就算

下期隻天使pvp勁唔勁

想問50抽完左未
好似見唔到佢送既
啱啱 先dl

正常就抽十抽個位打咗粒星
每日一次 連續五日 而家唔知完未無記錯廿五號先完

岩岩pvp對面公主企係度送分
但我打到夠鐘都打唔死佢

有冇300名左右公會收留
我1400萬輸出
我朋友700萬 平均我加埋除2都有一千萬輸出

sor我講得唔清楚 我前題係已經鑽一
之後五六日等啲勁人升哂上去
又有啲人送分
只要有公主 撘海軍/暗坦/尤金/暗刀
好易大師

尤金招技真係bug黎
無得outplay 三次100% chain

係
所以盡能力打各醉關

我藍綠都缺
你盡快打埋第9章，有卡馬遜會好小小
無課建議留石做其他野

我仲以為嗰粒星係首10抽tim
依隻game 係咪冇所謂首抽

火奶把武其實值唔值得換? 如果想用佢黎打公會戰連專個效率大定換其他角/專好啲?

石主抽武定角

有既 不過要儲第一個十抽就有啲耐
所以襯而家有免費五十抽早啲刷完開波好

角

你換火奶專打會戰？

技術型角色

唔得閒玩...有無人有興趣，三隻連專.........

係

隻game機率好似有點低...

你預平均100抽一個白盒啦

究竟羅馬要點擺位先保到後排
我隻海軍公主成日掛住打人隻坦，但係人地隻海軍又識得衝入黎打我隻水狐

新手 抽完公主抽咩好

火奶, 或者留石抽下隻光天使, 不過火奶暫時都係必要主奶

垃圾AI黎, 練隻暗坦雙坦頂吧,
或者靠DPS直接打爆對面

3萬石

使唔使抽埋專武 無課係唔係留石好啲

如果你係無課就集中練T0角, 即係可以用好耐都唔會收皮既角色
例如公主火奶狐狸呢D
至於留唔留石就好個人, 你完全無課既話非洲一個pool就已經乾
火奶就冇專都可以用既, 當然有專就最好啦
輸出角就一定要專架啦

Thx 聽日仲有一次免費10抽 咁抽埋火奶專武 定其他野

你記住無課中後期會好缺兩樣野, 一個係英雄水晶(抽角/活動),
一個係傳說覺醒石(商店見到有就要盡量買)
所以你石頭盡量抽角, 專武平時UP pool如果你歐洲早入手角色, 俾十零二十抽佢抽抽專係OK既, 但係唔好追, 抽唔到就慢慢儲300里程換

thxxxx

能力負擔到就課個月卡每日100附費石, 可以單抽下角色/專武
同埋儲里程又快D

好話說我應該抽暗坦定狐狸好

就黎忍唔住洗海軍升公主再掟暗坦入訓練
但係一諗到無盾用就

如果你手上如果已經有火奶公主,
加埋下期隻光天使你會抽既話, 已經練起碼三個月
你唔會有資源同時間拉起咁多3星角

好 咁儲石先

羅馬你想追前100定係大師咋
大師應該求其海軍土花狐狸呢D都夠架喎

首抽公主加專武
係咪儲住石先

如果輕課可以點玩
一個月幾百都ok

巴打 我今日免費抽到火奶 係咪跟你等抽光天使？

歡迎新手, 習慣爬下文啦, 每日都有好多人問差唔多既問題
有課金就可以考慮抽埋火奶(主力奶)/狐狸暗坦(PVP/PVE)
呢D暫時都係熱門角

每月幾百輕課呢, 可以咁樣:
$58月PASS, 有專武有覺醒石
$78月卡, 每日100石單抽下人/角
岩玩追進度就課雙週體力包$118 1500體力 刷碎刷活動最抵係呢個
基本上咁樣就已經夠玩, 跟住就可以等佢大時大節有3X禮包例如30000石呢D大pack課黎慢慢用, 課一次可以慢用兩三個月
開荒覺醒石用量追唔到既話可以考慮課埋個月卡覺醒石包$238,
每日隨機石盒, 頭一兩個月可以課既, 之後練度追上就冇咩必要.

p.s.而家活動有個兩個238禮包6000石/8100石+其他野CP都算唔錯, 特別係你新手用, 不過睇你自己啦

唔知你手上有乜有幾多資源
不過光天使都係可以接到所有連鎖, 打得補得又加到攻又係光屬,
你有公主就抽囉, 唔會蝕既
重點係夠唔夠資源抽到專
火奶冇專都可以用住先, 光天使呢D可以輸出既冇專會差好遠

不如幾舊水買個靚起手ac 省返唔少錢

答完休息其他巴打接力

thx 咁多字
其實都爬左好多文
不過佢太多野可以課
樣樣野都有禮包

最後想問石隨左抽野仲會用唔用黎做其他

岩你可以考慮下買個首抽AC, 而家50抽應該好多靚AC賣,
仲可以俾石頭改名,
買個靚仔既跟住參考我上面個課法就可以爽玩

都好 上網睇睇

咩意思

如果你練度追上, 打到PVP有每個星期派石,
入個正正常常既團打下團戰R石,
加加埋埋其實每個月都有送到起碼2萬石,
有課既玩家一般都會買下時裝開圖鑑加成
每日都可以買下體力咁,
最最最重要就係盡快自己起到商店每日有機會買傳說覺醒石

土花呢D囉應該, 我未打

咦, 原來係普通塔28?
你可以用小紅帽個類槍炮角

我都怕唔夠抽專 今次都係免費抽中公主專同火奶 仲有20抽免費未抽

普通10-1 好難打。。。。瞓房69公主連專都打唔贏。。。。求攻略

公主剝盾打到

訓練室公主正路應該打到
試多幾次？
btw 第十章雖然冇隊員 但係食到組隊buff
可以換下d隊員buff？
佢有招射到成個mon都係白色嘢果個 聽講貼住佢企就避到

每日兩包體

同埋買傳覺買skin

利申窮撚唔會用付費買

新手一問 岩岩免費十抽中多隻淑女騎士 想問勁唔勁

傘妹？pvp唔勁
打電腦應該唔差

係呀

搵人下次開po 個禁題係
得公主暗坦得天下

新手岩岩換左個ac番黎玩係咪跟番咁組ok? 好似有里程可以換

狐狸海軍暗刀公主火奶呢D全部都可以用
尤金得pvp有用，唔岩新手
鳳凰就收得皮架啦

咁我升埋公主同暗刀
但呢兩隻無專武

- -講起鳳凰收皮...我開頭仲on99 .買碎買到佢4星...係唔係應該re 返d 碎同覺石出黎俾其他人呢?

你如果有課可以每日試下單抽公主火奶專，有出就賺。抽唔到就可以活動後換你想玩既專武，公主專比較優先你可以扔佢入訓練室。

你新手應該唔會有資源同時升咁多隻，
全力升隻公主先，如果你歐洲抽到公主專可以換暗刀專咁就perfect池

重置石呢D咁稀有既野，要用都用係完全體，你4星重置都冇幾多素材。一係你就一野打爆佢順便解哂D圖鑑加成先重置。

打爆佢??? 即係俾佢5星跟手 爆覺....先一野食石?

你練完就係大慨咁組，
暗刀公主可以睇情況換位主控
狐狸個位你可以遲D換多隻近戰組近戰隊。

ya, 你反正都係重置，一野升到突滿爆覺醒一野解哂D成就佢最化算。覺醒爆5星就夠架啦，不過你有冇咁多現金/覺醒石/水晶係手就係另一回事。

明白 咁用住海軍同狐狸先再升公主同暗刀火奶 THANKS

p.s.你想再賺D就自己刷鳳凰上5星，咁你重置個陣就多幾百水晶 不過刷碎既時間抵唔抵就自己諗

呀...你岩.....我就儲下先....真心...而家火雞4星+5 ....都真係有d 燥...真係蝕10令日...2個星期...谷哂覺石....換哂shop d 碎俾佢...跟手Re尻左佢, 無眼屎....

但刷碎就唔會.....但有200令水晶就換哂佢...谷火雞上5星爆覺先一野RE ...
但其實....突滿佢係唔係仲有多DD 石架?

想 $800 賣左個分身 ac

總共 13 隻 三星角，7 把 三星專

當中 7 隻角色齊專武: 公主 暗坦 海軍 火補 鳳凰 殭屍妹 普狐

公主 火補 普狐 呢 3 隻羅馬角突破 +5

仲有隻 70 牛頭人盾 (暗坦用)

Tg:

公主 暗坦 普狐 仲要係版本 PVP 角

唔係想潑你冷水，但呢隻game練度ac唔值錢

我主線打得唔高，你見我突破 5 都係得 71lv 就知

進度

綁定左一個新嘅 google account
隨時改 pw

其實真係100抽一白盒 之後機率實會補返
我抽左過千抽 試過兩三次100抽無白 但之後就雙白咁補返
而且100抽無白之前通常都歐左

你每月幾百 課佢啲3x value優惠包就ok
隻驚週期資源好多 每個月100抽左右

競技場狐狸又重出江湖
呢個19場我成日拉到啲暗劍半行血
兜黎兜去撚佢

Btw而家都幾撚悶 10場有9場都係公主 暗坦 暗劍
個個一式一樣

強角就係咁架啦 對上咪土花海軍狐狸

盡左力仲未得閒開始玩

好靚啦開局, 用哂D體先啦

thx
仲推緊圖未 課金住

不計猜拳
遠程拉打比近戰企住互劈好玩啲
近戰技術差唔多就似比緊面板數值

公主內戰都幾得意既
不過試過有啲食我兩次chain都贏
數值差太遠

最後有冇買AC

冇呀
買ac 睇唔到劇情
同埋抽蛋驚抽蛋先係重點

咁首抽AC一般都好低練度應該仲係第一章
不過我認同劇情先係呢隻驚精髓

我自己首抽公主加專武
慢慢玩 反正聽你地講唔會夠資源升

其實我只係一個係鑽3鑽2遊走嘅垃圾

羅馬你想大師係練度架咋
兩隻坦加土花狐狸就得
好多人夠分就放廢隊送分壓番落去拎牌
慢慢啦

除非你會課覺醒石/抽好多角,
如果唔係一般一個月夠升一隻左右架咋, 後期打到卡馬就多少少資源囉,
盡快升好主城個商店去4級開哂D格仔, 有機會出傳說石就要買
開頭D建築全部同級一齊升, 佢個心心係跟你最低級個單位,
所以平均升上去就得, BAR黃色就可以唔駛追綠色

新手一問

抽中暗坦係唔中專
但就歪左尤金，黑暗魔法師，聖誕小幫手，魔像騎士專

咁應該里程換暗坦專定換上面班武既人返黎？

而家坦得大公主

公主連專？
係就黑暗魔法師專

雙坦 74練度是鳩但但都上到大師
反而雙74輸出 一奶 一74坦
有時都打唔過 74 69 雙坦 74輸出 一奶
坦克制霸

每週限購除左傳說石 仲有冇野係必買

係公主連專
即是換返隻人返黎？

上面個堆除左暗坦全部專黎

里程通常換專多

里程多數拎黎換專
抽就主抽人

但係你唔抽都抽左
我覺得可以換埋beth人出黎
當自己係抽人換專囉

15lv鎚1000蚊都可以買,
仲有魔鏡商店個度你打到之後可以刷少少黎換鎚同錢
直到你鎚夠用

迷宮塔35層 我一隻遠攻都冇過唔到

我用公主武就一把開雷射既杖
公主可以普攻打到頭三隻怪

打塔唯有慢慢打....
真心急唔黎....有d人用2星 角都搞得掂...
有d人有3星都係搞唔掂
最後...隻game 都係養生既者

識野 我首抽鹿槍 之後抽到公主中埋公主專 依家公主 暗坦 偶像 火奶 鹿槍

有無人有74 LV 鹿同74 LV 土花...
以PVP 比較...有無話邊隻好D???

點解咁問....因為係用咁多次土花pvp
每日既經歷都係倒數完....儲左1-2秒...跟手斷一下...
再由頭儲過,跟手同人對射都輸半下咁....
真係頂唔順隻土花....所以先問大家覺得鹿女有無得同土花
爭一下pvp 既大家姐

鹿招技注定你要配土隊
鹿+土花+狐狸 應該無乜其他配法
帶魔像又on9 而家pvp全部近戰隊

土花而家係pvp契弟
暗刀 公主都可以幾下切死你

最慘土花同人對射都係慢到變俾人顏射到一面都係

所以我先問....
之前用暗坦海軍土花...
隻土花仲叫挨到人地既坦斬
而家間房入左鹿....無得俾暗坦(4星)訓...
土花趣過趣趣
學你話事齋....俾人怒斬...10秒內一定收皮

Beth即係黑暗魔法師？

你有咩
之前見到有人用旅館主人過

其實35 係唔係要 打隻係另一邊島既怪果關???
用主角騎士揸水晶破壞者....就過到啦

果五個100魔金盒要買埋

土花以前就勁，依家一埋奇珍異獸，高傷小小你分分鐘一炮都未射得出就死咗

有無頭五公會收人

我知亦都俾個即時PVP LAG到想死...
先問...有無BROTHER 試過用土鹿當土花咁用

見土鹿好似當鬥士玩多
遠程輸出嚟講依家應該八尾最fit

未中

如果係4v4鹿同土花都好用，土花高傷+鹿騷擾後排

3v3就兩隻都唔好用，土花太低防、放唔到兩炮就死，多數玩土花都係做跑狗等兩波技開連鎖

土鹿輸出同防都好高，但佢最怕係跑狗，對面只要跑嚟跑去就打唔到傷，普攻距離太短、招技cd長又延遲長，團隊技又無用

遠攻目前只有狐狸玩得，可以剋到公主尤金，土屬都係算吧

多謝大佬見解..
如果即時PVP ...你地覺得係升5星 暗刀,暗坦,水狐 定邊隻先好呢?
而家碎就打緊水狐上4星....先轉暗刀上5星
本身暗坦都3星緊

我目前打鑽一生態，9成時間對面有暗坦公主暗刀，水狐一個禮拜見唔到一次，3v3一定係暗坦先，呢隻角色如果有ban角一定要ban，dum波鐘dum足30秒，好影響pvp體驗

其實唔LAG 我會用我隻74 火奶打74 暗坦.....但我白金 位好撚多海軍頭....
火奶無暗坦....頂唔到人地D 輸出黎奶死D 坦.

共鬥系統 終於出

即係咩？

即係我可以CARRY個女同老婆一齊過關

online嘅？

其實我尻UP
上登勿認真...
SORRY

4人合作副本

有呀，不過你本季打幾多？我依邊本季第5，收5000萬up

GT同赤字頭都係discord個邊收生多，東京就大陸會，依邊前5就得返我地我願榮光歸香港既姐

其實....點打5000萬ORZ
求教路

2隊每日穩打700萬，完季都差唔多一億，都係土花隊，水狐隊，暗刀隊

水狐 暗刀都係74?
但你 大概 D ASSIST 人 會係點配呢?

咪1輸出+3隻輔助谷下攻，扣下防，難打既咪落埋補血

隊友要有可可/眼鏡妹減防

但我想問下...減防都係可可同 茉莉?? 係唔係仲有減防架??
咁加暴/加攻....你會唔會用偶像架?

好友系統都冇真係唔知佢點共鬥, 隨機隊友GG

得呢兩隻可以普攻減防
巴哈有篇文可以睇下

土弓狐狸囉,都有破防能力既

SORRY ...其實文都有睇....但唔知自己會唔會睇漏/ 出左新人有減防...自己唔知嘛

同埋.....資源有限...

打code/邀公會成員入場？另外加可以random入場咁我估

都係 可以同可可/四眼妹疉住用

2隻小弟都未有

所以成日都問點組...SORRY...

所以有普狐我有石都直接掉落去...無諗過要留俾天使

唔洗sor 大家討論下
我都係升緊公會角 不過資源用係三星角先 二星就點一圈就算

打code好麻煩既事黎, 除非佢唔係日日都有協力
乜都係假最緊要個連線品質....

係WO ...屌......一陣其實真係要一個CARRY 3 個....咪仆街....

比盡你砌完條隊
又要計有冇連專 又要計用咩飾幾多LV
覺醒石可以開幾多圈 趕唔趕得切下期公會戰輸出
有冇同屬性可能 撞剋屬性王咁點算
到你計完哂一大輪升好哂到時 又出一隻三星公會角
計我話唔係課到咁上下
都係升好每隊兩隻主力角先最實制

嗯..升左海軍土花火奶( FF 佢打PVP )
而家打暗刀碎....希望打到一近一遠 DPS 先

但火奶要PVP ...又要痴暗坦...組隊好撚煩ORZ...
而家真係主戰隊諗下點打大力D 好過

會唔會開房入number

咁多大佬咁講...都係升左可可同茉莉先....

我自己就用呢3隊，比你參考下

水狐隊打lv74 boss之前會用蘋果妹做隊長打多d傷

另外偶像+僵屍妹就某特定既boss 會用 ，例如飛黎飛去既蟲

巴哈搬過嚟，韓ser更新

[短線故事]

■ 新增了新的短線故事
- 增加了新短線故事。

[合作戰鬥]

■ 新增了新內容合作戰鬥的體驗版本
- 增加了新內容“合作戰鬥”的體驗版本。
- 合作戰鬥是集結4位玩家的力量通關副本的內容。
- 體驗期間，為了測試只會有簡單型式的副本。

[裝備服裝]

■ 新增了裝備服裝
- 可在商店購買裝備服裝。
ㄴ 完成特定挑戰任務時，可以獲得部分裝備服裝。
- 穿著裝備服裝時，將會顯示服裝。

[戰鬥獎牌改善]

■ 改善戰鬥獎牌系統
1）羅馬競技場
- 當你是羅馬競技場的攻擊方時，無論勝利或失敗，都將獲得2枚戰鬥勳章。

2）競技場
- 為了減輕競技場的壓力，將不發放戰鬥獎牌。
- 競技場的賽季獎勵將會發放戰鬥獎牌。

3）公會討伐
- 排名獎勵將新增戰鬥獎牌，參加時新增戰鬥獎牌獎勵。
- 從新一季的公會討伐開始實施。

[選項鎖定石]

■ 新增了選項鎖定石
- 新增了可以鎖定裝備選項的道具。
ㄴ 選項鎖定石可以用戰鬥獎牌以每周限定的數量購買。
- 可以消耗選項鎖定石來鎖定裝備選項。
ㄴ 根據裝備的稀有性或要鎖定的選項數量，所需的鎖定石數量也不同。
- 也可以取消鎖定的選項，解除鎖定時不會消耗該鎖定石。

[地平線之塔]

■ 地平線之塔新賽季
- 新的地平線之塔賽季將持續4週。

[活動]

■ 路線圖活動
- 收集積分並交換各種獎勵的路線圖活動。

■ 守護者通行證
- 新一季的守護者通行證。

■ 公會討伐
- 新一季的公會討伐 。

[改善和錯誤修正]

- 調整了英雄使用技能和取消動作的最短時間。
- 新增了一個圖示，在進入卡馬遜園區戰鬥之前，可以查看怪物具有哪些特殊效果。
- 新增了卡馬遜園區和軌道天梯的怪物圖像。
- 首次進入進化石副本時，將優先選擇已擁有英雄的進化石。
- 修改有關提高收藏等級英雄能力的說明。
- 修復了改變天堂堡壘建築物位置有時會顯示錯誤產量的問題。

呢把得唔得

無土弓 一直都想中但中唔到

多謝指教

oi[img] 點搞

有冇300名左右公會收人

同問 可以即入會

玩兩個帳都無土弓, 但都中左N把土弓專

新手想問下星片會唔拎黎抽12粒一下果啲進化碎片箱？定留黎有其他用
另外我刷公主同暗坦過程中刷左好多其他一二星既碎片，果啲係咪照俾番隻一二星進化？
因為我見要隻野五星先可以用碎換英雄水晶

會抽, 但係長期留20左右係度升建築物, 直到升完哂
1星碎可以慢慢餵D1星角上4星, 遲D你有多餘覺醒石就可以隊爆佢開個圖鑑加成, 2星角就所有都要5星哂佢,因為刷滿之後有多既可以換英雄水晶
好多2星角斬有用的:
小紅帽/可可/王女/暗屬四眼

新手玩咗一個禮拜，依家有連專嘅3星角有大公主、火爪同火補，另外有抽到水狐同暗刀嘅專武。
請問里程應該換咩好，換水狐/暗刀角定係狐狸專武好啲？抑或趁依家搏下抽狐狸專武

岩岩過咗天堂57都唔算好難喎
我見巴哈d人屌到仆街

里程換專抵過換角

屌你咩 我仲卡緊

係8591買左個多石ac
新手想問下而家有公主連專 人有尢金土弓土花
武器有暗坦專 海賊專 紅斗篷專
推緊主線拎石 應該抽暗坦pool定係抽尢金專好

有無活人公會有位，入咗兩個LIHKG都係死會

一律建議暗坦火補

俾你個衰公迫一迫
過左57 orz

57我玩咗10分鐘過到
諗起之前有關用赤雪成場踏雪無痕咁先過到... 玩咗我幾個鐘....

果關 我用ak 騎士

根本 ak 先係騎士專武

家園商店終於出傳說覺醒石好感動

新手入坑 開左7個ac刷首抽
而家有2個ac係未來公主連專
1個八尾狐連專
想問應該玩邊個？

同埋剩低嘅石用黎抽武器定人好？
麻煩各位大佬指點下

同埋阿拉貝爾勁唔勁？
其中一個公主連專號有隻阿拉貝爾
不過冇專武

公主連專果個開黎玩啦 唔好等

石主要抽人 里程換專
除非歐洲人/富豪

有冇人過到土25?

問題係八尾狐連專個ac仲有另外2把專武
土弓專同水劍(?)專

究竟中後期專武難抽定角色難抽？
真係麻煩哂

暗坦有專係可以抽埋角，但係你同一時間冇可能練到咁多隻，仲要兩隻坦既話你會唔夠輸出。最好就抽火奶 ，同埋你最好留D石抽下個光天使

總之 2個 公主連專就開得
其他就可以 giveup
btw 隻驚慢慢玩就ok
有公主連專 係想條路易玩d

過左揮手區

主控土弓?

抄巴哈用土鹿

魯插2張擊殺減CD 帶個最高技回CD飾物

一開波打中間粒野轉紅色 企係紅色牆角落開技清到5-6隻

第二波忍者出黎企左上開技

第3波轉藍色牆一樣咁打

想問啲角色up 池 完左之後會換其他up 定 會過一排先

啱啱用晒啲課金石去10抽 先發現原來每個池既100石抽係分開計
好唔好為正啲100石抽 課個禮包

打pvp 打到hea 打
鉑1換2隻垃圾比對手攞分算
我見多數唔係公主海軍土花就暗坦公主海軍
打都無意欲打

阿拉貝爾=暗炮
唔會話佢廢, 不過唔係主流

比我會用公主連專

依家個POOL 我會抽火奶

大約1個月出1次POOL
可能係新人 可能係今次咁9年舊人

你課唔課自己決定 白盒機率咁低 就算6000課金石都未必有1白盒

純粹想抽晒啲100石 好似抵啲咁

火奶幾時嚟
百鳩幾抽都唔見

石有限....POOL 無限

啟動埋伏既魔法卡

..........你因住俾老婆發動陷阱
女神宣你.....

一日re一次 咪傻

岩岩免費十抽又抽中九尾狐 想問下勁唔勁

連專就勁

好多人咪課金
日日一12點就抽10尻幾下
機率上抽幾日點都會出白盒

有無會收人

每日打150萬左右

搵300名左右公會收人

我知呀
但佢計埋武器有20個池
每日付費石都要2000粒

你個名同路

得公主 海軍 鹿 公主連左專同一把火爪專
應該追邊隻好

追攻擊手
你依D都唔大力
要土花 狐狸之類 不過要留意番D技可唔可以連曬4隻

你預一般一個月有兩隻新角囉,
所以最抵係課D附費石每日單抽下搏個機會
呢隻驚單抽出奇蹟機會唔算太低

6000 定8100 好
粒重置石值2000石？

依家有公主,狐狸,暗坦,火奶連專
打到第7關開始唔多夠打,同埋唔夠經驗值
我應該刷經驗值關定係進化石好

你打打到咁上下會有一粒送俾你既，如果你乖乖地唔亂升野實際要用到都係大後期，有一粒看門口夠用。如果要揀我覺得8100個包會抵D

Thx
發動魔法卡

附費石盡量留單抽/10抽，買野用免費石，系統係扣哂免費先扣附費

你確認你中既係九尾 唔係八尾？

歪中唔意外啦 成日中啲唔係pickup野

我都想歪水狐

刷唔到70 碎既
一律建議升左角色練度先

想問基地升級 275到276嘅條件
要11把史詩專+兩把突2專
前者嗰11把使唔使角連專
定剩專都得
後者係突2定要突多過2先達成條件

歪中水狐專
想里程換水狐出嚟了 會否不智

換水狐值就一定值，但係佢都出左一段時間而水塔又未出，絕對有可能復刻。你有心用佢可以刷住佢既碎片先，五星都未有消息出咪換。

p.s.我就係咁

225好似已經要9隻定12隻3星角 所以之後既要求係要有專武幾多把同埋加2把已經突2次既專

岩岩打左幾場pvp 個個都玩跑online
成場就係咁追人 玩條毛

因為我而家23x 三星差兩隻齊晒
專應該有11把但有啲得專無角
同我得兩把突2一把突1
唔知夠唔夠我reach到個條件

其實係咪應該主控公主,但用落又好似冇咩力同唔坦

有冇土塔25攻略

唔會有角連專既要求

PVE 一般都主控狐狸
除非真係好痛先會換坦行頭
公主行頭多數都係羅馬多
而且唔坦唔痛都係練度問題

咁其實係咪應該升好狐狸先
另外就黎夠里程換狐狸定公主武好

我會建議先換公主好啲
有練度公主係夠傷又坦 夠你過哂主線
原來你兩隻都冇專,
如果換埋專就集中谷公主先啦

我近戰隊比人拉打 被迫跑online

唔該哂

新手剛課左抽到公主武同里程換左暗劍專
另外狐狸同海軍都有專 係咪咁練落去就ok?唔洗再抽住？
另外暗炮連專值唔值得練
好多問題 thanks

上次個細場遠攻冇得走
換左今次呢個場勝率高左好多

第一場比狐狸拉打打左火爪海軍
最後用暗刀跑online贏左我都唔想用呢個戰術
比人拉到燥

你d角好齊啦
如果有埋暗坦就完美，今期up可以試下抽埋

暗炮暫時唔強勢，你練哂一隊4隻都有排了，唔洗諗暗炮

暗刀跑online真心屈
招技太難避

我真男人黎，無必要唔想跑online

暗刀都叫跑完會打，你試下撞個堆暗坦守尾門

火奶要練到五星，最好抽埋專。
暫時呢隊野夠你用架啦 你可以練好暗刀先，幫你沖天梯/卡馬會舒服好多，pvp又可以組海軍公主暗刀。下星期隻天使有資源就抽。

暗坦攞第一拎箱係咪最抵玩？

暗坦呢一刻除非你有大量資源係手，冇專冇野餵佢你抽到都係得個擺字，你好難同時間練咁多隻，遲下如果復刻/什至出隻更強坦角你先入手都未遲。

暗炮連專打團boss可以用，不過都唔係你而家會做既事。

攻要遠有遠 要近有近 要補有補 要坦有坦
齊哂

睇對手/場地。
毒瘤角色強既地方唔係佢夠硬，係佢整到其他角都不合理硬

呢隻game有冇試過nerf角色
暗坦對於pvp嚟講真係做壞咗

官方有講過唔會nerf角，只會平衡其他角
係毒瘤到非常on9接近永久霸榜。
我練左一隻完全用唔落手，
就算輸都唔用
仲要再出多隻cls暗刀。

亦可能因為咁所以光屬都有公主+下隻天使

幫招人
會友鏢局
現排28
招募1個打手
3500萬總傷 要入TG

有意入嚟體檢

Thanks 咁練曬呢4隻就升火奶抽專

【情報】開發團隊對於玩家們的意見問答

1. 很好奇開發組對提供了很多意見的公會突襲和公會系統的意見。

很多玩家最近都在討論
給了我很多意見，開發組都仔細查看了。

開發團隊也認為需要改進，
使其更好的表現。

但對於那些曾經說過很多的對公會的獎勵，
進行大的改善是很困難的，比如在公會排名中獲得補償、增加戰鬥勳章補償、獲得參與獎勵等

發展中國家之間的鴻溝。

Guild raid & boss的難易度可以幫助我們持續地協調騎士們的意見，

會更多地反映新英雄的guild raid效率性，進行適當的調整。

此外，對追加Guild raid戰鬥記錄、改善Guild操作等要求也進行了持續的改善，
減少對所有內容的負擔和壓力。

2. 很多騎士正在等待主線故事。想知道主要故事更新的消息。

主要故事更新需要投入大量的開發人力和物理時間。

如今，由於社會隔離階段的提高，開發人員很難完全集中在一起。

不能快速更新，請諒解。

現在的計劃集中開發人員，2月初，主要故事更新。

3. 從開放初期開始，很多騎士要求的道具供求改善也會持續進行嗎?

《守望傳說》推出以後，不斷地改善道具的供給量，進行支援騎士們成長的更新。

但是仍然無法滿足騎士們的期待，所以正在準備進一步的改善。

近期會在主要內容更新的2月初一起準備追加的道具供需量改善。

4. 很多人指出，arena服務器總是不穩定，並且存在惡意利用該服務器的帳號。

再加上與app玩家搭配時，使用移動設備的人有很多不利的方面，有改善方案嗎?

對arena服務器來說，我們也有謹慎的地方

這段時間沒有明確的官方說明。

首先，守望傳說正在進行一場通過網路的對抗賽，

由於用戶各自的網絡環境存在差異，系統上允許某種程度的網絡延遲。

只是網絡延遲本身超出了允許的水準，或者故意多次延遲的行為，可能會被判罰。

arena伺服器本身也在開發組持續監控，但是沒有發現arena伺服器本身的延誤或斷線等現象。
(但是，發現對方無法連接時遊戲停止等問題，正在準備改善)

但我們認為，確保盡可能少的不便是我們的責任 我們將持續監控競技場並做出改進。

為了減少桌機玩家與手遊用戶之間的操作差異，
本次更新將用於技術使用和活動畫面的最少時間調整。

我們正在測試讓所有競技場玩家以相同的螢幕比例玩遊戲的想法

我們會在確定適合的螢幕比例和測試完成後，將在2個月內更新。

5. 我們什麼時候才能看到所有玩家都想要的合作內容?

在這次更新中，我們將發布目前正在開發的合作展內容，作為試用版，解決玩家的問題。

在合作戰鬥中，四名玩家將合力通關一個地下城，

在測試期間，它將作為一個簡單的地下城進行測試。

在反映有關合作的文章意見後，將作為官方內容添加。

具體的規範可能會有一些變化，因為這是目前正在進行的開發，
我們會在更新公告中讓你知道更多。

"我們正在測試讓所有競技場玩家以相同的螢幕比例玩遊戲的想法"

屌那媽 唔怪得知啲人咁準確知我係邊
原來唔同比例顯示會唔同既

用模擬器係差唔多可以睇全場,
不過以前土花多有影響姐, 而家感覺唔算太大,
係多左跑Online d濕尻驚人搵到

我用長身mon

聽大家意見抽到火補同普狐
依家未來公主同暗炮有專，仲有尤金同淑女騎士嘅專武
里程卷已用晒換公主專武，下一步抽咩升咩？
訓練所應該掛邊隻？

玩左一星期，易家隊伍咁樣好唔好？
3星得呢三隻，好好彩齊專
皇女同女奶比，邊隻會好啲？
5星綠盾可以點拎？

大公主換左專之後感覺完全唔一樣左

你呢個練度唔好再抽啦, 除非你有keep住課金追資源如果唔係你跟本升唔切, 資源俾哂公主狐狸(盡量追番專武)火奶刷到5星
暗炮有專可以照用住先但係唔駛比太多資源

訓練所你可以放住公主先, 儲起哂素材先拎佢出黎一野餵俾佢,
又或者你可以養狐狸, 但係你要盡快入手專武

唔怪得有時搵好耐都搵唔到人
由其是對啲垃圾剩半血坦 夾鳩硬拖走成大條血

你齊專呢三隻又接到連鎖可以玩住先,
但係你需要一隻火奶, 同埋你下個pool最好抽天使換走隻水魅
唔知你咩5星綠盾, 公主一般都用魔鏡盾,
但係你個練度就求其搵個盾用住先啦

冇架, 佢有心走識走你就算見到都未必追到,
追到R傷都未必扣得切血

呢排好似多左好多新手
答問題答到手軟...
大家盡量爬爬文你地差唔多時間入坑好多問題都重覆

即係要去抽專武？

自從掟咗隻公主入訓練，羅馬比人打到差唔多上大師

你有能力既話當然要抽啦
輸出角冇專武係兩回事黎,
火奶補師冇專都叫做可以勉強用住先

上星期上完大C
今個星期比人打到仆街

咁放唔放推好,我今日都上咗大師
定其實無乜所謂?

免費10抽雙白盒
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
16尾

白盒出把4星槍

差好遠
我未見到佢, 佢隻海軍就開左技沖過黎
唔怪得啦屌

琴日土塔20係咪有教學?
右下之後轉色 左上 之後右下?

唔洗.....淨左上 跟手 打王....先殺右邊條女....

條女放毒池果下一定要閃...

記撚錯左 唔係20
係咪21
要少過13隻

21-24 都係打住過架wo ...

但我24 都未過到...求教學orz
無土弓

巴打依關好似係25
我都卡依關

睇番係25, 琴日好似有攻略

無土弓無得打

上網見人都係用 D 土鹿1星土法C 用LASER 杖打....但我果個練度
D SUPPORT 都係會死ORZ

25見人用土花打
但係D忍者都唔會一齊行 ON99

終於儲夠換蒙面狐狸skin
用落都幾柒

哇1800你都捨得換

試下上土坦？

用laser 槍..唔夠快殺...都係打到最後一版...得30 幾秒...orz

想請教下點可以打咁多獎牌？
每次pvp先得嗰幾粒

冇咩技巧 勤力打pve pvp每日都打3-5場
儲左好耐 淨係換過史詩果兩件飾同牛頭盾
skin換左隻斯巴達 之後儲左應該兩個幾月

蒙面狐狸好似無加成
反而想換曬D武器+4件3

主控黑人應該過到

我控黑柴但我者 坦同土槍都係死orz
2隻都係得40 lv

仲以為你控瑪莉安

有冇得拉上60

睇你最後一版三幾
尾版應該要around40秒
都係差少少姐
試下較下角度or換可可武試下？

ps 如果把可可武夠技回

我盡力升啦...ORZ
媽....好乜煩....隻隻都要升~_~
打會戰...升可可水狐茉莉
打土塔...升黑柴MARYON 土坦

我試過....好似用 LASER 杖仲好...本身7秒 又夠長
可可杖個圈..係好在可以打上下....
但係LASER 杖可以暈跟手夾返MARYON 招MISSILE

新手係咪唔使預打土平線塔？

咁你有乜人....有幾新?
可以新手齊角...一樣打到...又可以老手缺角...一樣卡關

laser唔是受傷咩

如果真係過唔到就由佢啦
還掂獎勵得果兩三萬錢經
過左呢關25都會卡

有隻3星土魔像冇專武
兩星嘅土坦有專武
但全部LV1

你可能打到5-6 關既....
第10都打唔到...
rip

今次打唔到唔緊要, 等復刻D獎勵會係度唔會重置

你地有無/打算幾時突滿二星角？
我有6隻三星突滿，依家諗緊突唔突小紅帽，赤雪，可可

定係大家會專攻突三星？

你夠資源咪升, 打團boss角係有用既,
不過睇你後面三星角會唔會唔夠資源姐

頂你咁樣潑冷水....

聽講之後會重開返GA。所以依家打唔到就等下轉LA

有愛就突囉。我依家突緊赤雪，攻擊，專武技，外型都好岩我心水

岩岩有時間玩埋未過既天堂塔。
去到第54關，見到set咁多加速裝置，以為有排玩，
點知SET係度 FAKE人既，根本就咁推個石壓住個制就過到關，完全唔洗理D 裝置

拍埋片比你參考

其實pvp係咪愈黎愈少人打
岩岩上巴哈見到直到今日得果700幾人上到大師

可能樓下一堆74守門員（暗坦公主海軍）肉蒲團

無鹿
試多左40次都唔得
算了

又俾狐pool呃左2700石

訓練室退左公主成個禮拜pvp打到成pat屎咁
今日終於叫正常番1320>1470, 聽日好心人放我上番大師啦唔該

你地會唔會幾秒就彈一次
次次都要熄app 黎過

試吓重新download隻game?

其實上到鑽已經冇咩動力打
又唔係多好多石

你正常唔會成日見到依板？

好耐冇見過呢版了

每入一次game 都見到
仲成日hand 幾秒彈一次

完全冇見過

第一次開ac先見

睇番目前PVP生態 有時真係打到火都黎

所以上鑽後已經可以hea打
本身pvp已經連線差，仲要場場都暗坦公主其實幾無聊

整返個ban英系統就差唔多

根本就做壞左
坦克制霸 穩出兩坦係必定
暗坦 同公主 痴鳩線

第一隻要BAN左隻暗坦先
然後規定全遠攻/全近攻/半遠近先可以帶番PVP原有既精神

你冇綁定？

問題係佢可唔可以ban pick得黎爽快，以前好玩係分零兩分鐘就打完，一超過仲要打10場既話就太耐。所以佢改到季終派獎牌都唔錯，打完大師就可以場都唔入

到時可能連送分都無人送
上鑽2鑽1可能重難

跟住開始match唔到人就開AI比你打
最後變到越來越冇人打pvp

咁多人玩既驚，總有人唔想跌階會打既。不過可能冇得好似平常咁打5場慢慢拖上去，要盡快升階

有無土花 我用土花過
拍埋片比你睇

終於過到57

哇 有料 研究下先

一開始 去開燈 之後等佢地衝過黎 先開技
佢地一出世個位 衝去燈 啱啱好距離會停
左邊個牆block 左大部分烏英
所以要轉右下牆
咁第一波 第三波就一定過到
不過要注意第三波有時會比怪斷技
怪衝過黎要避一避先開技

唔知夠唔夠練度 我土弓得3星

今季個會得返23人打會戰個個都唔玩,要準備合會了

呢關 土弓無作用 只係用黎加攻

有綁apple id

宜家重裝好似解決左

唔怪得唔見左你地
我團都退左幾個 好彩開前收得番

咁呢隻game又真係重重覆覆，理應最好玩嘅pvp又唔算太好玩

即管睇下個協力搞成點，
如果收皮應該會有退坑潮

擔心佢server爆炸多d

因為都諗住同分會合會,所以今期收到人就收,收唔到就算,睇下去到下季仲有幾多人係到

我1500分就掛機
岩岩睇 940名

得咁少人大c

免費抽出埋8尾武
唔夠武器肥料

巴打咁歐
之後點還業障

搵搵公會加入

我抽左20次100石抽 黎儲幸運值架

今日派2700石
諗住搏一搏單車變摩托抽一抽火奶
出白箱即時扯扯地仲唔中
點知…已有3星暗炮
得啦得啦
我決定抽光天使換火奶算

幫招人
會友鏢局
現排36
招募2個打手
上季3500萬總傷 要入TG

有意入嚟體檢

羅馬我上到大師打3場算
PvP 我直頭鉑1 比人攞分

有無公會可以收我

下季到底幾時出 就嚟等唔到

新手同問同求公會

屋企高店 除左傳說石 有咩係必買

用石既得傳說石....
咁PT 果D 你買到咪掃佢囉

提下大家要清晒啲碎關

所有用分既覺醒石，不過要好多分所以你家園進度有番咁上下先。
用石既如果你負擔到高級覺醒石都可以買，初級中級中後期會大量溢出。
300石既洗屬石有課金既話都可以買，非常難入手既資源，無課就唔好買。

Thx

幾時發起全民唔打pvp運動
角色唔平衡，斷線lag機修不好，加埋跑online
今日打5場4場跑online, 你玩埋我果份

新手玩廿幾日 終於有600個戰鬥獎牌
如果換比公主用 應該用牛頭人定係熊貓

大佬

班忍者好煩，周圍走

所以要撞彩 佢地太random

公主應該兩樣都用唔著？
都係刷鏡碎換鏡盾 順便刷埋光鏡飾咁

200內公會有兩個位
留tg入會

土28好難打喎

新手一問免費抽唔係去到25號咩點解我搵唔到

你之前有冇登入過 佢計連續5日

每日一次十抽 12點重置
你係咪抽咗啦已經

姐係要連續登入5日先有

係 活動第一次登入開始計5日

無記錯係你第一次登入起之後四日你無抽佢都會照計

我都想入~

盡量保住土補既血量，另外第3間房唔好食D補血 打完第5暗房再返去食

掛5場算

其實跑係正常操作黎
但係加埋佢個Server 同 暗坦刀就
雙方綠燈都話接受
場場都成百ping 打閪

我知跑係正常操作
但當你每場對手一開始就跑>有技出一下再跑>有技再出連鎖 無限loop, 真係打到火滾

再前一排 明明都係互片，到差唔多見對方儲到技就走先 搏對方出技miss鬥估心理咁玩幾正

我自己都試過跑online打法, 但覺得好撚on9

我明阿 而且自己同佢跑Online都係冇用
對方啲技識追尾 跑開左都中
對住啲跑坦真係谷上加谷 唉

今日好多人送分喎
打5場送左4場
公主假狗竟然都入得番大師

請加入唔用暗坦行列

7個位

暗坦小公主都無用
我有角+專但唔鐘意imba角色
暗刀會震波忍唔住用

公主終於去到32%技回...幾時先40%

都得,到時就完季個時傾下

咁依家想入公會應該申邊個

新玩求其入啲公會拎獎勵 完季再搵

我見上面招人諗住入咋入極都死會嚟

成個活動單抽裝一個白盒都未出過

頭二十公會招人

暫招一人，要求如下：
每日500萬傷以上
出齊三刀唔好搶刀
有心長玩

今季完左需要再招七個以上
有意加入既都可以搵我

要入tg群

有無公會想合併

而加條隊有公主 暗刀 水弓 土弓 升好左
仲有暗坦同火奶都升好左 但無專
可以換1把既話 邊隻連專優先D?

第十章好虐心唔敢打落去

打啦 呢個遊戲最好玩嘅係故事

差幾日 等2月1抽唔中再諗

又好多人退？

冇新劇情真係冇野玩
pvp比課長撚到冇癮

但係個UP去到2日半之後渣喎

今日完左10抽
差一日 蝕左

有幾個成日唔打公會戰
想搵啲有心人一齊打上去

2月1 又可以換300魔鋼箱
抽到是但一把 咪換另一把
兩把都唔中 PVP就暗坦 公會戰就火奶

今次真係好高機率個up, 平均3次10抽一白盒，仲有兩次出兩個白盒

好驚係sad end

其實手機驚好難唔係課長天下
如果唔係邊有人會課

未出守護等級前都唔算課長game嘅

頂LV300 慢慢都追到既

其實佢封左頂就還好, 開服就玩既有課月卡一般都200以上了
而月卡黨本來就唔應該同前100比較, 淨要大師足夠有餘啦
應該係遲入坑又無課影響會大D囉

無課第一次上大師 感動

有咩方法推快啲
想要晒佢地3個啲碎
得返1日

你用哂D體隊咖啡回滿, 再食石囉
如果你打到天梯就打, 個度都有好多體力送

p.s.活動係星期二下晝更新前先完, 你可以自己計一計

淨係開左羅馬 未開競技
拿拿淋推埋個圖先

今次咁順
要還ga

商店D咖啡機可以回爆體再加上限, 你盡快推圖啦

差公主個行打齊哂

新手今日入坑 抽專武抽咗20抽(免費10抽+開頭送既石) 抽到主角4星專武+芾尼亞5星專武 咁樣開局係咪都可以?

會友鏢局 現排38
招募2個高戰力會員

有意入嚟體檢

唔得
試下公主/火奶/8尾人/專

都係先專後人？

冇所謂啦 都係咁難抽

刷多次算了 刷晒啲時間

買ac啦

最後一日個個入去掛機
其實真係要檢討下個pvp

火奶專定暗坦角重要啲？

推圖好慢 1版打十幾分鍾

泡菜團隊都講會檢討
不過最主要要搞好個server 先再搞好d 人先得

今日唔記得打
人都開心左

等埋2月個武器箱，可能中火奶專呢

都幾難搞下
Ser廢
獎勵差距唔夠動力push人打上去
角色嚴重不平衡
Buff箱嘅性質？

打第10-5用咩英好？土弓好易冇血
公主？火奶？

但up pool 應該得返1日？

係喎
你咁問好難比較
不過里程通常都係換專，因為難抽過角色

當我9up都好，競技場移除埋連鎖最好

都叫有用ga
土花食曬3箱有機1下秒克屬
不過認同角色平衡唔得
你睇下pvp top 100d 人用邊幾個角色先算啦

係咪最終關卡嚟㗎？
食石復活會唔會愈食愈多？

下個pool係新英同邊隻

仆街，卡係土32

佢老味係咪要人4隻74等去過

我屌
岩岩出糧 抽2次 8尾 出到白盒
水劍 我我屌你咩
我抽緊8尾pool 出乜撚水劍

急要人 有無人啊

各位新手請優先清一次所有進化石關卡
第一次過會有鑽石送，而呢個獎勵星期二會重置
可一不可再，唔好蝕啊

要Pin

如果新手未打過嘅話都蝕幾多石下

pinned

快啲出大奶啦 隻手就黎忍唔住啦

我抽唔掂 600里程 一尻過換
屌嬲

呢隻真係冇性趣

又勁又正wo

我已經有火奶，又冇傘妹，養唔起佢

金錢 exp關會唔會重置？

唔會

光天使，傘妹，暗狼

好似唔會
英雄石個邊
我打唔掂單一英70個挑戰放棄呢50石

我用69公主都過左

試下海盜？
帶擊殺盾卡同擊殺攻擊

咁再試下先
可能我練度不足

無啦
未升佢啦
今晚試下公主先🤔

而家放訓練室仲黎得切

個acc 係屋企部pad 到
同
海盜無專，應該都唔得掂

儲左3萬石好想用下

Rich

大部分無課石自從覺得抽完都練唔到就抽都唔想抽

應該要學你了....
乜人都有抽....水狐 暗劍 鹿...
但到頭來....乜野 SUPPORT 都未升得切....
又唔中D 會戰3星 角...搞到個會戰....垃圾級咁

想問下應該唔應該洗左海軍將資源放係黑色機械人架

Re咗唔會變勁咗 無謂哂粒石
暗坦又要刷個盾又成 不如照用海軍好過

主線都未打完就想洗
你認真?

個眼神好正
今次追硬

點解你咁多石?

任課架喎
Btw 上次買個三萬石包啲石都未用哂 慢慢搣緊

都話0課等去旅行

BTW ....琴晚又俾8尾POOL 呃左2次十抽石.....
好慘

點解pvp 場會見到d人...會閃既???

有冇公會收留 要2個位

其實最on9係佢覺醒石太唔平衡…我而家需要藍》綠〉紅
初級同高級個比較例差，差唔多係3:1～4:1
仲有紫石同傳說石呢d 撚屌野…

以無課人黎講，一日覺醒石得到有限（lv 70 一日3場 4x初級，3x中級，1x高級）仲要諗埋紫石傳說石，1個月都有機升唔到1個3星人到滿覺（仲要唔講用母豬石突破）
係上2個月開埋卡馬遜先叫好小小

認真，佢應該將2星需要覺醒石減半，咁就叫可以帶下2星出黎玩，否則d 2星角都係做倉管多

最慘我而家....想將D2星升上60 都難呢

經驗石都唔夠...隻公主突左2 ...仲係69 ORZ....
又想升左2隻土2星去打土塔.....又要算公主...
又要搞會戰D 可可,茉莉...根本...乜石都缺

所以學你話真係無心再搞
而家1日流程係
12點入驚— 摸公主，睇下魂商店有無野買，天堂堡壘升lv收 點 — 羅馬，卡馬遜 — 郵箱攞咖啡掃蕩覺醒石同英雄碎 — 公會戰
全程半個鐘解決

經驗同錢就係英雄碎到打，有多先升2星，否則都係比曬3星

快啲出新故事啦

呢隻game有好多根本性既問題未解決到
好撚似之前隻King's Raid, 當等到佢解決果陣d玩家都走哂
佢出掃蕩果陣, 應該加番d野比玩家玩, 我仲以為要升基地lv先開到掃蕩
係比時間佢出d新既模式出黎比玩家, 屌你點知得個屬性塔
屬性塔就係想你練純色隊, 但佢又未搞掂練角色太慢個問題
最簡單既方法係咪就係將下水道另外果兩個位都開埋佢
但係唔比突5住先
咁玩家先試到純色隊, 發展純色隊

宜家on一on望一望就想off game

聽日肯定又一堆海豹

佢啲模式一係俾你追進度
一係要你有進度先有得享受
其實佢可以出多啲唔駛考進度嘅玩法留住人
外傳劇情算係大家都有得玩嘅模式
唔知協力之後會變成點

咁你要考慮埋武肺疫情既..
佢update keep住有新角新內容已經算係咁,
講真以亞洲玩家肝/課金水平黎講, 呢D賣內容/推塔驚整咩出黎都係一兩日爆機既事, 你覺得一日同兩日爆機有分別咩
唔課唔肝既普通人我敢講大部份都未全破到

我同意佢資源開放應該做好D, 既然佢出角出得快其實俾你玩多D角色都冇所謂, 所以佢個訓練所係正確做法不過而家限一位

星期二係今晚00:00?
未推晒圖 唔夠lv60打

加油.....你值得打上去架.....OR
你還有小魔法卡

BTW .....未刷咪盡刷囉....新手真心未必刷得哂....係正常既...
最緊要識量力而為

睇番之前啲更新時間 應該係聽日13.00

新手推過7-5應該就過到99%

咁都要睇D 人既...
佢過到7-5 唔代表佢有打關果D 人架嘛...
所以我先講量力而為...

啱啱先過第五版
睇下今晚推唔推得晒先

所以我算啦
當一隻掛機game咁玩
個觀感就fit 曬

我預見到未來會4個公主/暗坦/3坦1火奶打一關
Or
打打下唔對路斷線

本身暗刀 水狐 水奶 仲有隻坦練暗坦定公主好？ 兩隻都有 練就買埋專武

好認同
快啲開曬3個位仲好啦
唔開曬開2個都好
最少你某d 未升完角色想試都仲有1個位backup
而家應該大部分人仲放緊d 主力係訓練所唔攞出黎for 打競技場（最少我係，放緊隻公主唔想攞返出黎，有排升）

公主我儲左好耐拎出黎一口氣打爆左解放番個位出黎

公主世界第1

又坦得又補得
當然，正確來講係2隻都要升

你就好啦
我仲升緊d 打手/有用角
隻驚成日都唔比碎我

土塔32 衝唔過

想問打有無經驗知道水魅擺訓練所3唔3星到公主70碎片關?
唔想曬300石re

新手想問下八尾狐勁係邊到，我見好多人pvp都用公主，暗坦同人尾狐，但招組隊技明明好似完全唔match咁

主要係考慮緊投資邊隻

PVP 黎講 , 勁在普攻穿牆 易走位拉打
加上遠攻+50%, 可以係其他場合用返

連69專武 但係廢飾品

明白，姐係純粹係隻野本身勁，而唔係組左落去配合得到咁？

有D可能因為之前升落
因為之前狐狸真T0, 都74左
咪KEEP住用, 反正搭埋暗坦都夠OP

明白
咁如果比較叫完整啲既pvp隊係咪應該公主暗坦暗刀，呢隊係咪會好啲？

我有公主，暗坦，火奶，水狐，普狐，全連專。另外仲有500里程，黎緊應該會抽光弓，如果抽齊新角連專我應唔應該換暗刀加專番黎？

另一方面係剋屬，用普屬既狐狸打光既公主

除左佢仲有咩係手

公主暗坦火奶 無了

咁你都無得揀 但其實佢5星完都OK 應該都夠過

［img]
無用飾

thx

八尾狐啱啱出個時係人權 所以小弟係之前升落 加上佢好J 所以繼續用 武器都差兩下突滿
小弟大師 有時用八尾狐打剋屬公主都未必嬴到 一失誤就GG
相反剋住八尾狐既暗刀打佢鳩打都嬴
所以小弟打PVP都係用返3近攻多 容錯率高D

媽 我得左啦

明白，姐係投資暗刀都唔錯
巴打你睇下我上面講我有咩，你建唔建議我抽新角同用里程換暗刀

同路
今日pvp又掛5場
人都健康咗

岩岩中埋海軍

急收1個 有會員無打幾日公會戰

我覺得要睇你升成點先 再加會唔會課金 因為抽到都要有資源升
如果有3隻或以上升滿 (升滿意思係74LV滿覺醒)
可以考慮補暗刀 如果只係升滿2隻 我覺得可以升左手頭上既英先
等韓服再出新英睇下點

仲有人玩咩

抽蛋user

25關你應該會卡到發脾氣

卡緊 打唔切d蚊

呢二個星期好似少咗好多人玩
羅馬擺淨一隻送分都可以成日冇人打我[sosad以前會比人打到仆街

除左進化石仲有咩會重置？

蚊唔係最難, 佢識自動埋身,
最仆街係D忍者

打到最尾小心忍者放飛鏢
土弓好易gg

有土弓我ko左啦 orz

36關隻尤金都易過33關既忍者 D忍者煩到死

土32係咪真係要土弓先過到

土坦+土補先係重點

每間房都要開土坦招連鎖增加全隊防範力

我用魯+土花+土坦+土補

感覺上冇左土弓呢d持續攻擊手好似弱d

新人啱啱玩咗一個禮拜
我依家有暗炮連專、土花同疆屍
專就有狐狸珠、暗劍專同土花專
我應該用300里程換咩人或咩專好？？

唔關事 最緊要係為土坦出技開防保住隻土補
呢關唔係講普攻速度 你都係要一路開技 土花幫手加技傷仲好啦

有冇公會招人
有一隊74 總傷應該次次都有2000萬UP

第一個300里程應該換咩
宜家有公主+武 8尾+武
暗坦 海軍武
應該換暗坦武定海軍？
定係等聽日新角

等
等埋300魔金箱中咩再決定

魔金聽日重置？
我今個月魔金就係海軍刀

每月1號重置

1號
咁睇下你會唔會好彩歪中海軍
不過通常都唔建議里程換角

留返先，睇下更新後隻光奶咩料

隻光奶咩環境

觀賞用途

打公會王用

- -公會戰3星....我多數抽唔到
btw.....抽8尾已乾....想死

任課架喎

無錢....想死

你有石係手就呢幾個鐘完之前抽公主出黎。

冇石啦
之前用黎抽火奶
但歪出土弓同殭屍妹

頂住....隻GAME 就係不斷沉淪係歪同唔出白盒既
加油....我地都係一份子

咁都冇計了，如果你唔係課金玩家就慢慢收集吧。你冇坦係手後面會比較辛苦，里程唔好用儲到600吧，到時都冇可以一口氣換人+專。

其實....隻暗炮連專有無用?

新手可以用住先囉

即係會戰都無用？？

暗隊咪有用

點樣啊，打kamazon都lag

我不斷退出重試都會lag

火奶同普狐 邊個要5星先

想練堆二星都無覺醒石練
卡馬遜個個星期掃清都唔夠

普狐啦...
跟手 普屬打埋主角上5.....免強叫有隻坦得下

加油....新手係清唔哂......
我都要成2-3個星期...
用水晶夾硬5星左海軍之後....不斷 4-7 ,4-7 咁打先叫岩岩好打到卡馬換得哂d 野

有隻公主係練功房但得4星

咁你咪都係普狐先上5星囉....
跟手仲有無其他角呀???

無論點都一定係狐
狐打到PVP 打到PVE 又打到主線
火奶回血係有用, 但係相對實用無狐咁高
但係狐之後多數都到火奶, 睇你主線有無卡 PVP又去到邊

佢其實...5星狐之後...係唔係5星公主先好呢?

玩埋今個星期狐狸上五星74
係咪應該拎海軍重置升暗果隻戰士
有暗坦同土花滿 諗緊上唔上埋火補74

睇佢PVP打唔打到囉
得金銀銅就要公主先

暗刀真係幾大力
不過你隊野見到公主就...

有公主長放玻璃室

我換得哂但都係唔夠

LAG到土花 甩LOCK ....D 乜撚野線黎

玩咗一個月 五星74咗公主 下隻升邊隻好。
我連專嘅有暗刀 暗坦 火奶 火爪 土花 土鹿。

天使打pvp唔知勁唔勁
好似比較少韓仔拍片拎黎打

油金 公主 傘妹 新光奶
呢隊有無得諗 養生左好耐 夠石上4隻74
諗緊呢隊好唔好

唔多建議allin哂一隊
最少有資源升咗啲萬用角先

尋晚終於搞掂埋單人英碎70 挑戰
差1秒3星唔到
Btw,有冇人今朝入驚都lag
利申：屋企 用pccw

公主一定要74
新光奶真係視乎情況先諗
傘妹就不了
油金可以一諗

你指邊啲先
我純粹好耐無上水
想知有無人玩開光隊 比下意見

都係公主暗坦火補狐狸呢幾隻
最少可以羅馬卡馬都有固定收益

呢4隻一早74哂 仲有海軍水狐紅帽 土花早排重置左

咁我換暗坦武？
點解唔建議換角

咁隨心升都得
Btw 見今期傘妹打會王校長都幾勁

其實如果有土鹿連專.....有無人覺得可以RE 土花呢????

打PVP 又嫌佢LAG機就輸....
打卡馬又差唔多咁大力...但土鹿會沖上去...可能ON99 送頭

你練得哂D人先諗啦, 呢隻驚3/4星角冇乜用.
抽歪角易抽中武難, 里程當然可以就盡量唔換角

因為角易抽啲易歪中啲
不過你有專換都無所謂既 咪當里程換專

你想re就re啦,
土花你都想re應該冇咩角滿足到你

P.S.你唔係以為土花唔Lag有得同而家個meta打下話
仲賴緊lag

咁有乜角可以抵抗META 定係.....
CANT BEAT 就JOIN

叫得meta咪就係強勢
可以唔用暗坦, 但係個堆角你點都要上2-3隻

我而家用緊 74土花 土鹿(房) 海軍
係唔係 轉 做 71 公主 74 海軍 69 暗刀好呢?

我自己今個Map就係海軍公主暗刀,
海軍打得好可以一抽三

咁你暗刀係4星定5星?

你PVP落得場就要練好哂, 你拎D 4星69角上場俾人屠唔通又話lag咩
公主71都可以接受, 輸出冇練好你落場冇意思

哦

新手想問爆倉係咪啲1-3星裝都賣晒佢？

合上5星再分解，1件30魔金

係咪刷強化鎚合？ 我賣左百幾件...
之前爬文又睇唔明

你㩒強化之後，最尾有項隨機進化
幾件同星數既可以合上N+1星既裝
4，5星有極少機率出專武，而廢5星就可以換魔金

唔係專武係咪就可以分解？ 唔該晒

理論上係，不過有啲原生3，4星既飾品有用要留
eg.鋒利槍炮，要塞戒指
詳細可以上巴哈搵下人地啲分析文

唔清楚用咩飾品既話 可以留住啲飾品先
其他就合哂佢 再分解啦

唔係專武分唔分解睇你有冇其他角岩用架姐
唔岩用咪解哂佢

1，2星開曬圖就隨機上3星
3星再上5星順手開圖
5星，岩用留唔岩用變魔金屬

60抽中角就換埋武

尚有75分鐘

拜下棄驚神, 20000石ALL IN唔中棄

明 鏡 之 水
心 無 雜 念

20 抽 就中左，大奶天使

70抽零白

50抽武器，出左把弓！
望真的。。。頂 土弓專

請教一下 依隻天使洗唔洗連專？

隻隻角都要架啦

如果佢係隊員命， 係未可以 慳返呢

係咪可以等派石 佢rest哂我全部進化石關

下。。。。早就通知 會REST GA喔。

無追post sorry
咁即係又要再打過咁麻煩架

依家可以 自選出邊隻三星既 碎片。你睇下左手邊 倍率下面有得SET。

我明點解我無普狐啦

十抽見到2個白盒。
一開，屌同一隻黎

抽左2萬石都冇

算數

要嚟J都要抽啦

己經破左產。武器池真係不歸路

上一上水先 30抽收工

唉屌你老母

次次偷步開跑

120抽都唔中天使

死 我賣左好多1-3星武同飾...會唔會打唔返？

唔會....但你打碎關唔會出裝...你要打 D 經錘錢關先有機會出裝,
OR 推關都會出D 裝既

20抽2白盒都歪咗

果然拜神有用 40抽結束

裝備要5件突破，有D我開ser拆過到而家都唔夠5件

大鑊啦

武器都冇乜所謂, 飾品你真係唔好亂拆

畀你抽哂啦

我咁努力回po推po我應得既

問下大家....如果有石.....
抽專先定抽暗狼?(因為未有狼.....抽佢就補窿)

想問下有火奶仲使唔使抽光天
定位係咪差唔多 想留石抽暗劍

無專不如唔好用

專可以換呀....
仲有成700 里程

但抽人多D晶呀嘛

64000石得2白 以後變掛機驚算

抽武器出3個白盒比我 心諗實冇死喇掛
點知2個4星專+1個已經有既5星專

咁多人抽武嘅

非常唔建議抽，係都等埋下次暗系出咩先

中角 就想要埋專麻，但勁坑，出左兩把都歪既。

課金課6萬四石？

武器真係勁易中垃圾

但...真心,見抽武好伏....想避左佢....先問抽人者....
你咁講....係唔係都係叫我要抽武??

本身40000課左24000

又1K ?

會友鏢局 現排40
緊急招募1個打手

有意入嚟體檢

唔抽又覺得唔完整，心引

用石為抽暗狼不如抽專一係就買skin

咩1k?

課24000 石....
係唔係1000蚊
1000=1K 囉

唔止

辛苦巴打....
星期頭出糧果下會中架啦

都係果句...量力而為

呢隻驚唔好強追
今日抽唔到 日後下幾個pool就會歪中你睇
一出水劍都追咗三萬石食白果 前排無心插柳鳩單抽就中
Btw 我今日都60抽角20抽武 乜都無iktf

發覺你每個星期都會問一次呢個問題
然後每次都有人勸你唔好re土花
最後你下個星期都係問返同一樣嘢

又踢爆

你自己諗啦…

土花正垃圾比狗用
可以re了

真

抽抽下就油金同光天 咁就玩光隊
冇晒石 武器應該抽唔到
里程換邊隻好

今期唔抽大奶
可以比我中一次蛋機大獎嗎

韓仔好似真係有公主暗坦雙奶meta，有冇人試吓

抽咁多石 我當你抽武器，都夠里程換埋隻角

咁排法應該 Draw 多過乜喎

唔夠呀 我新手

你咁追法我驚你 破產都未有隻英

兩萬石抽唔中不過預咗
btw點解今之蛋殼好似難拎咗咁？冇咩任務嘅

應該過左 12點先更新任務？

今晚12點後先開始有日任

唔鳩追啦 on9 game

得500里程 卡住咗

唔知點解對隻新人仔無乜feel，抽夠60抽做任算

同感

我比較想知 巴打你本身齊隊未，
因為光天使 其實都唔係咁勁
就咁睇上黎

抽武 只要唔係出專 同倒左落海係冇分別

仆街鬥投場有bug, 對手明知輸硬quit左game, 等左10分鐘佢一直顯示等待對手連線中，一直唔當我贏，之後quit game出去佢當左我輸

競技場遇到對手
大家都三隻lv1 唔帶武器
迫著罰企90秒平手完場

抽左光天使 買唔買把專武返黎好

就咁問好難講架喎
齊隊既抽黎都係插光隊 插公會隊
唔齊隊既抽黎都係 偏主打副補多

其實要搭邊隻 手上有呢堆

下次帶返把

想請問各位會簡左邊定右邊

水狐專仲好啦

公主一定右

咁我抽黎做乜

岩岩down返嚟玩 新練呢隊掂唔掂
定抽新角色

抽60下拎扭蛋幣姐

辛辛苦苦儲返黎既3萬石

好多體力

其實你呢隊都已經唔錯 睇唔出邊到需要換
夾硬換既話一係就抽走火奶 或者 水劍

抽中仲想點

牌面唔錯,
但係重點角冇專

佢唔係全部都無專咩？？

係喎 睇錯以為水劍果把係黎

冇專係咪等於垃圾

之前咪教人重置咗土花 仲話自己都會咁做

補師 都還好
坦就一啲啲 但公主冇專 唔夠傷又唔係最坦咁囉
DPS 冇專唔洗講啦 打7折

個FD水我 叫我抽中為止 換走水狐喎......

姐係光天使冇咩用處?

[sosad

公主+海軍+暗刀+火補
公主+暗刀+暗狼+火補

先換公主專>再換火補專

比個方向你諗

用處唔係冇
要最大效益就係配光隊
比我配既話咪 公主 尤金 皇女 天使咁囉

你全部角未突過
等你升返二三隻主力之後到時可能又出隻勁奶啦
光天呢一刻對你嚟講作用唔大
就算抽到到唔會升佢先

唔係冇用 但係起碼要有練度+專武
相比下升水狐先會比較好

Sor原來你已經抽到

屌你老母 1000ms係乜野事 次次人地出招我就連線中 on99

咁我係唔係將公主突爆做74先 其他再慢慢諗 ?

未....新玩無買acc 全自己抽 得公主 火奶 暗坦 鹿槍 偶像 同隻新抽到嘅垃圾紅斗蓬

冇錯，公主世界第一

我會暗刀擺訓練室，升公主＞水狐

暗刀上水魅走 ?

呢個位係先斷先輸, 你放低等佢斷就贏
好耐啦呢個bug,最近有番

哇你不如買個首抽號, 冇專武你有排追

冇話水唔水, 你水狐又冇專都唔係輸出黎
的確天使有得Buff攻擊有得輔補唔係差

可以買返嚟 把專武 係睇買天使定水狐

暗刀係for你打kamazon，會易打好多
Pvp你冇暗坦，都可以考慮擺隻暗刀打

至於羅馬暗刀ai唔識打後排，就冇咩用，可能換返水劍好d

明白了 不過暗刀又係冇專武....咁應該買水狐專武好過買天使專武？

其實你邊隻有專

公主 尤金 水魅 火補 大波鹿 暗槍

1,2星叫易
3星真心難
我都賣咗把2星弓打到而家都出返比我

咁換水狐專好過你換光天專
其實公主水狐水劍火奶呢team已經幾好（我都係呢team起家），係pvp差少少

又係我 一陣930開台抽大波天使
今日有幾個朋友一齊抽
有興趣就入黎睇下傾下計

你有光隊可以一諗
佢個團體技有用
但奶力比唔上火奶

巴打係咪次次都抽到有先停

大波就是正義

只要有大波就會有我既出現

光得公主

換咗水狐專武鳥啪啪聲

突爆公主再突水狐
過多幾日抽埋個專武箱，如果出暗刀就可以擺佢入訓練室

專武箱 出咗幾次水魅魔把武

可能注定要你練佢
水劍滿突滿覺滿專都幾正

而家開始啦

尤金同公主都74決定抽埋隻光奶玩光隊

公主 暗坦 火奶 鹿槍 偶像 紅斗蓬
得公主有專 依家有500里程 係咪換火奶專？

係

火補專大於其他

74天使打校長幾好用 解放左隻奶俾另一隊

暗刀 暗狼 好似仲高傷過大天使

點會啊, 係咪一樣練度先,
天使拍傘妹王女尤金
我傘妹4星+王女兩隻都係得一圈覺醒尤金69, 都打二百萬

另外想問下扭蛋機新手抽邊部好？

新手抽水晶同石果部

新手抽最左

因為要新入坑要大量既水晶同經驗值突破等級上限

1隻公主已經食你700粒水晶 後面仲有火補排隊等緊你喂

20抽抽到光奶～
算唔算補償我上次抽唔中火奶……
隻暗奶可以退役

呢隻唔係主奶黎, 就算有專如果你唔主控你唔可以期望佢有火奶既補量

咁keep住用暗奶定換光奶？

有無IOS人
UPDATE完每次入GAME都要DL 1MB?

好啦 雖然我都抽到依家有1100水晶都係得啲垃圾

肯定光奶 chain都叫識補30%

邊隻暗奶 新手一問

應該係指 吸血妹

係🙈
我當佢奶咁用

火奶專換左之後係咪儲里程等抽到人定換鹿槍/暗坦專？

要有主輸出 ，你手頭上最好既係土魯，但如果之後抽中9尾/8尾 ，就佢地優先

有

你可以照住先, 但係你長遠都係需要主奶(火/土/水奶),
吸血鬼都係輔助奶黎, 要好高練度先會奶得起
你中段D怪開始大力碾唔到就要主奶

土花都好大波

真係好撚大 非常正義

想問下rework 左進化石關會唔會打challenge 出多d

都係掃蕩 冇分別

Challenga無得掃蕩，掃普通跌率一樣

3星最少有一粒，我覺得係好事

開始唔夠第8版打
又唔想晒資源升啲2星角

3星角又未上到4星

應該主力打碎先？

正常刷主力碎上5星先
有1隻5星會易打好多
否則過到9章你都過唔到10章1開頭

我8-1 已經一條友拖住3副棺材

正常正常
有公主升公主先
唔會死太快
再加埋老闆娘應該保到你去8-5

Btw
真係唔夠打就刷碎先啦
漫漫長路漫漫玩啦

8-1開始怪勁好多，所以卡一卡係正常
可以打哂d迷宮，天梯先，好多資源
我記得我個時打完哂之後就過到第8，9關
一路去到10-1卡死咗先開始刷碎

琴日抽左2次10連武器....
出到個4星白盒

三個扭蛋機邊部抵抽
之前中間最抵但依家派少左里程無咁想抽

d 巴打話小課無課都係抽有水晶有石果部
我就係成功的例子

跟

我都係咁

10-1真係好難 擺房嘅公主r痕咁

想問下，魔鏡刷左6個光飾都唔係靚屬，應該照5突用住先，再慢慢洗，轉刷暗屬

定係刷到靚屬為止？

唔好洗

咁最後點過仲卡緊

10-1我用土花鳩射就過

夠練度就會過到

公主放左訓練房夠唔夠練度 已經有埋專

我冇試過公主啊，我個時水狐入房打10-1完全唔夠打，跟住就冇理佢了，一個月後先記得返去報仇

過唔到唔到洗格硬嚟嘅，遲d練起咗先打都冇分別

無輸出英 又抽唔到 刷公主碎做日任

天使pvp都幾屈機
冇用暗坦加更度都打爆暗刀

夠

搞到我心郁郁究竟下隻74俾水壺定天使

我放訓練室咋, 2揀1我會俾水狐先
團戰用佢打高輸出好多
PVP就係咪都大師既話冇乜大分別, 前100又係另一種玩法

而家有公主連專 水劍 土魯 大天使 水劍 水狐 狐狸
就黎夠300里程 換火奶好定係天使專好

呢個真，我隻水狐4星加隻74普狐已經打到3百幾萬， J死我

我會揀換左其中一隻輸出嘅專先

而我沒有水狐

兩隻比較的話如果你會主控天使既話就換天使專 配公主應該有足夠生存力。但係唔主控既話奶量唔穩定就建議您換火奶。

不過你有大波

Btw你公會係咪已經滿左?

任課架wo

暫時滿
輸出夠可以排隊，呢排都多人棄

如果我手動打碎 要避照先過到
自動打碎係咪應該會fail

咁我應該都係換火奶 第時換其他隊都好配搭d

keep住每日單抽天使專 有抽有奇蹟

你auto 一次咪知
Fail左 唔好禁重試就唔會扣體

auto 到一半 睇唔過眼手動返

新角好大波...

火大波妹

暗坦下期新skin成部獨角獸咁

補圖

根本就係獨角獸

重要淨係600鑽

10-1公主連專69靠訓練室+技術夠過 練下隻蚊既模式啦

因為真係獨角獸
個名Mk-Unicorn

韓版係咪已經有共鬥

呢啲其實唔怕bandai版權問題咩

其實故事都大把係重製其他game 玩法
要出事應該一早出左

好彩無買紅色skin

咁玩法好多都大同小異既
但而家係角色造型真係踩住界咁

獨角獸左手盾....
佢暗坦右手......
又羸

如果佢出暗狼係 綠獨飛3個盾又唔同講法

好型
唔鐘意用都要買

暗劍暗都要買

Lv76 要幾耐 想掃蕩

守望 人氣好似跌左咁多，出大奶都無咩人講

你個人中得多3星人連專就好快

咁樣出法都既。
不過個SKIN 必入

女神個LOOK都好正

有2隻
有300里程 可以換埋第3隻

暗坦講到明unicorn添
呢轉幾正

原本我諗緊邊隻升 74.
依個SKIN一出，我就有答案LA， 就你LA！unicorn！！

新手一問 卡緊7-5 魔王 主升公主？

係 你坦得住其他就可以輸出，
用土花打火屬都得，但要走位

土妖洗唔洗升下佢

而家暗坦 公主 水魅 火奶連專 600里程
建議換水狐連專定係擺係到先 可能遲下新角仲勁？

用抽啦....都係長命GAME .....慢慢玩得啦

你冇火奶就要升 但係你呢個練度都集中推一隻主控角先啦，練起一隻5星好過你平均升成隊

儲緊石啦 光天都冇乜興趣
雖然我未有奶

睇你想組D 咩隊GA姐，如果唔係 放住係度 重好。
等有愛既角出，抽唔到先換。

光天 唔算奶喔，如果你目標係奶，就唔好抽佢。

不如暗刀出到命運咁..
又得唔得呢....咁大把劍.....
一係閃光高達劍氣咁出又得WO ...

其實冇乜目標
都係啱啱玩
等下個up

本身暗刀 個款都似 unicorn 有爆甲效果，我估佢本身設計就係照住 unicorn來整既。依家就直頭變埋 unicorn咁既款

下次係 依隻 火刀

Ok 咁升左公主先

下期 新角 暗刀 鳳凰up

重有 多人合作戰鬥

Sorry 睇錯，以為你講暗坦。

黑絲
旗袍
我
扯旗了

中國風一定好勁
如果唔勁搵國安告佢

無咩隊想特別組

重有機甲娘LOOK，包你滿意。

成個packge 包裝好咁出。

火爪 都有優化：
改善了火爪5星被動的效果。
ㄴ 「新效果」攻擊非火屬的敵人時，傷害增加25%。
ㄴ 移除攻擊火屬性敵人時傷害降低的效果。

唔知可唔可以 攞返出黎用呢，其實我覺得佢打得幾爽。

咁放住先LO。。。
不過你依隊打PVP 同 羅馬都差一個輸出咁解

暗坦 ＋ 公主 加多一個輸出就好LA。

水魅我當係輸出手

期待共鬥

如果你無其他角，就暫時頂住先

公主x4

都無資源升 放係到算 公主都仲未滿覺

唔知點夾chain 技

我都明，我都好多角未升。
如果唔課個醒覺包，真係等到 2046 都升唔晒

刷碎係咪每場1-2 粒咋？
驚刷錯

三星角 0-3 粒

改咗啦 揀角就固定最少一粒

水晶最後都係會變里程
不如直接抽里程

武器突破 都常用咩換
定係係有錢人玩意 平民唔使理

用$換
真錢

咁好！ 如果係就正LA，之前試過 6場 一粒都無

唉屌又要買

都幾明顯多左碎 佛心佛心

活動會偶爾送綠鎚或者優惠價5000石買。所以有機會既

又係冇水屬活動

一係好有錢 一係好撚歐

少咗好多一場三粒

我係少左好多場0粒

保底一粒但冇再見過一場3粒

場均1.5啦

$58 通行証 抵唔抵課 我見有10粒傳說石

岩先送1k石 湊到2700
抽天使專 出白盒 我諗住chur架啦
跟手佢仲要扒山
慢慢look上去 把野越黎越長既
屌佢天真， 我信會係天使專就真係天真

2星角專都會爬山
天真都好啊 我都想中

本身1200鑽都係出招有特效
暗坦本身都無特效可以出600鑽睇樣夠啦
其他石再睇下換唔換埋把武器造型

名已轉MK-white

屌

韓服最新更新

1001

個unicorn skin 買硬

新角 副技似係噴酒增傷
加埋武器技奐係增傷

被動就唔知乜野能量恢復
降30%受傷害

再下次係報喪女妖

7-5魔王

主控狐狸試下？

熟佢攻擊模式應該就過到

你地會唔會買咖啡豆

有石就必買 好過抽野都倒落海

每日買一次

好似好有道理

終於我都有得J下大天使

5星一直都係打非火屬＋25％，下次只係改走左個打火屬-25％

即係都係要管倉

仲有咁多人玩

下期有火塔俾你拎出黎洗下塵

下期隻火角有黑絲

唔抽啦 啲skin咁正 仲出埋武器skin

過左了 用公主磨過左

我已有一把.......
其實...唔中光奶專....都比把NEW 專小弟呀...都唔係重覆架
BTW 想問下...呢D 無用既重覆專,你地都係賣左佢換300魔金架呵?